一人一套TVB嘅童年回憶劇集

刀下留人

巨輪2
當時讀緊小5,好懷念

00後

愛回家

黃子華拍過TVB?

叮蝦巴

係妖怪手錶po又見到你，依到又見到你了

咁都叫童年？00後？

你講到00後好似係缺點嚟咁嘅 ？

棟篤神探
90後

無頭東宮

Time flies man!

依套我係醫院睇過

十月初五的月光

系囉，00後得罪佢地牙？

咩黎，未睇過

天子尋龍

尋秦記

返工好得閒

系你老母
牙你老母

btw 以前好撚鐘意人生馬戲團

茶是故鄉濃

皆大歡喜

卡拉屋企

套套都無睇過咁濟

十兄弟

小飛象
虞姬

哪吒 率眾妖害人

美味天王

好野來架哈哈哈哈！

封神榜
大唐雙龍傳
尋秦記
天生馬戲團

神探高倫布

青出於藍

隔世追兇

七姊妹
主要係因為911

喂!!夠鐘啦!!睇電視睇下今集講乜先講乜先

廟街孖兄弟

衝上雲霄I

西關大少
封神榜
絕代商嬌

我的野蠻奶奶

四葉草系列

呢套真係好正，個卡士可一不可再

不過肥肥過左生就好似無再播

金蛋銀蛋
冷凍之手
破冰轉身

賭場風雲

金枝慾孽

樓主00後

茶是故鄉濃，酒是故鄉醇

天幕下的戀人

衛斯理 羅嘉良個套
棟篤神探
奸人堅

刀下留人都係講緊幾年前喳wo..
樓主都大得幾快

萬里長情

一家人齊齊整整，平平安安

同事三分親 陀槍師姐 好記得魏俊傑出軌

學警雄心 因為呢排又係吳卓羲同三哥

時光任再啊清

破冰轉身

一定06西遊記

又到出賣年紀時間

主題曲係Beyond逝去日子

大鬧廣興隆
海味同家棟

情深深雨濛濛

黑白殭屍

大頭綠衣鬥彊師
錢小豪同鄭秀文，成日都好想睇返

穆桂英大戰天門陣

大時代
他來自江湖
蓋世豪俠
孖仔孖心肝

烈火雄心

難兄難弟

刀下留人都係兩年幾前
樓主得幾歲？

同年係0歲開始 ？

做曬功課未呀細路

咩鐘數啊做功課

九五至尊

江華

洗冤錄

花樣中年

方中信, 阿蛇勁正

呢套根本神劇黎 唔明點解當年都比人話膠劇

風雲3部曲冇人講 ？

大時代，馬場大亨

無頭東宮 呢套真係好深刻

衝上雲霄

寶蓮燈
天蠶變（唔記得係咪呢個名）

美味天王

他媽哥池

2018仲翻煲緊

他來自江湖
男親女愛
烈火雄心

係咪有套叫鳳凰四重奏？
戀愛自由式
學警出更
四葉草

阿旺新傳

法證先鋒
尤其跟古采尼小說殺人好深刻

人生馬戲團
法證先鋒1&2
施公奇案
古靈精探

情迷黑森林

十萬噸情緣 記得有一幕張家輝氹張可頤食藥 佢就咁呑藥丸無用水送
我睇完之後學佢唔用水就咁吞 差啲隔夜飯都嘔出黎
仲有記得衞斯理藍血人d血係湖水綠色
同埋睇心花放嘅時候好想試下摘d花黎沖茶

大唐雙龍傳
青出於籃
情迷黑森林

全部都睇過

93

謎情家族

真情

四大名捕 烈火雄心 封神榜

烽火奇遇結良緣

楊貴妃

酒是故鄉醇

衛斯理

王老虎搶親

奇幻潮

孝義，永在心

同學各位

甜酸爺爺

封神榜
果陣小三，點都要睇埋先訓教

原振俠

狀王宋世傑

都市的童話

大時代

創世紀

其實對我都唔算童，大家估下：

沒有燈尚有人 相擁過亦算好運⋯⋯

當天出世便受人限制 一天不得早出晚歸⋯⋯

好懷念小學睇巨輪2既日子 而加淨係有時間睇那年花開月正圓 睇完就要上床訓教

跨世代😄

ho ball

笑看風雲

當四葉草碰上劍尖時

美味天王
師奶殺手
賭場風雲
歲月風雲
創世紀

西遊記

藍藍天空高掛我的夢~

前日搭飛機 飛機上有得睇 班機六粒鐘 我睇下飛下咁 睇晒睇到大結局喊左出黎 好人真係有好報

隔世追兇
細個睇唔明個ending

阿旺

洗冤錄好好睇

楚漢驕雄

暴君

與敵同行

呢度都見到夫g.....
以為只有支持公鹿既地方先有你

btw 衛斯理for sure

智勇新警界
男人心一字馬 明明首歌好正

❤️

美味天王

笑看風雲
天地男兒
大時代
他來自江湖
O 記實錄 1 2

方家茶 d外景個時黎靚撚到

人間蒸發 首主題曲就算唔記得套劇都有印象

畢打自己人
古靈精探
古靈精探b

溏心風暴

妙手仁心

跌跌碰碰拾到自己的碎片，來來去去總是緣～

隔世追兇

廟街·媽·兄弟

好識貨

好似話係郭進安話比佢老豆聽會死，叫佢避開
唔肯定有無記錯

假膠

首主題曲好入腦